十二港人其中四名港人家屬 錄音回應鹽田檢察院判決! "政府派飛機親自「護送」去大陸 坐嘅每一日監都係冤枉"

菜心戰鬥記:

#請按圖聽家屬錄音
#請廣傳 ！

今日 (2020年12月30日) #深圳 #鹽田 #檢察院 就 #12港人案 已作 #判刑，10名港人分別被判於内地囚7個月至3年，幾位家屬就今日的判決有以下回應：

#鄭子豪 爸爸：「我覺得我個仔，大陸無論判一日或者7個月，每一日都係冤枉。8月23號，香港政府前後派出兩架飛機親自「護送」12個仔女去大陸，所以我覺得佢而家坐嘅每一日監都係冤枉。」

#黃偉然 媽媽：「我希望中國盡快通知我哋嗰個探望，每次探訪係幾多分鐘，個流程係點？可唔可以留冬天衫？可唔可以買嘢食畀我個仔？請求中國盡快通知。香港政府我就唔會期望任何嘢。」

#李子賢 媽媽：「今日判決話佢要坐7個月，我覺得係多咗，因為我預算中，見到兩個小朋友今朝可以返嚟，都諗住佢可以返嚟，而家係七個月，我哋而家打算上去探佢，好想佢哋明確啲回答有關探監詳情。」

#喬映瑜 姐姐：「既然聲稱有家屬聽審，請當局立即公開聽審家屬名單！」

#菜心 #choysumstory #菜心戰鬥記 #Save12HKYouths #Save12 #BringthemALLback

根本由頭到尾都係冤獄

推

推
推

只希望今日返黎的小朋友可以同大家講下發生乜事

嚟緊無可避免都要再還柙一段時間

GFS

冤獄

Push

而家要隔離十四日
可能俾人打懵仔針

PushPushPushPushPushPushPushPush

唉

支持家屬

小驅

強烈譴責支共老屈人偷渡，嚴重違反一中政策

推呀

幾時支爆

國際線有任 請每日推Post

黑警無一個係無辜!!!!

每一日都係冤枉

呢個要幫手推

中國共產黨全黨死清光

家屬

偷渡都係冤枉😱

大佬

推

大家要令世界關注

我都係做番應做嘅野

18年後又一條好漢

聽審家屬都唔知係邊啲家屬，係咪流住人類血液嘅都算係有血緣關係係家屬呀

一日都係寃罪

根本就係綁架

push

Bring them ALL back

pish

走私去台灣
唔明點解要比中國政府罰而唔係台灣政府

極

.

pishpishpishpishpishpishpish

嬲完就算

好慘

今手心情真係麻麻

真